有冇人知點解t con次次in都passed but no offer

明明已經得我一個去in

點會得你一個去in呀

點解會覺得得你一個去

咩post?

Csa

知唔知CP而家叫到幾多？ ？
唔該bro

其實係咪一早有內定人選
因為我果日去見無人排隊等in
出面等個interviewer
一見倒我就問我係咪x生
正常多過一個人都唔會咁做
所以我先估除左我冇人in

每個時段約1個人你以為見普通sales定點，同一時間10條友group in?

我之前見開都一次過排曬出面
唔通今次例外

Sa level 有幾可會比人空降？ 無知一問

岩岩問過d大粒公務員
話通常做過t con 先請csa位

csa多數內定啦
就算唔係都要同唔少人爭

咁搞笑

得樓主in又pass，但唔請